有無Passat CC 2.0t 嘅用家？

終於甩P, 想換車
有無巴絲可以分享下！
難唔難養？
聽人講，又大食，又易壞波箱！
但好撚型咪

留名